600個銀主盤呀 救命呀!!!!

放租訓街你吹呀

賤租 橙

多600個仆街一齊來做地底泥

正
一齊訓街

樓價下跌, 唔好咩？